如果admin再唔理標題劇透 我會瘋狂咁做

今日比人劇透左star wars好嬲
一齊唔好睇戲啦既然你班撚樣咁鐘意劇透
睇完套戲上黎開post對我冇損失
唯一真係想睇既star wars出年先有下集
到時咪唔上連登

不如你唔好上連登？

咁標題劇透又的確好撚仆街

真不該呀劇透

咪開
以為自己是誰😂

根本理唔到 你不如自己諗下有乜方法杜絕到
唔通請個人番黎唔個post開前審閱完先post出黎咩

樓主報返仇囉
以後套套戲睇完都上黎劇透
等啲劇透撚中哂伏